有冇人已經食車厘子食到唔想食

我地中國可唔可以制裁埋其他野

家母見平係咁買
已經食左兩知星期車厘子

d
家母每日都買2磅

香港或成最大贏家

廿幾蚊 平左差唔多一半

我屋企有一盒 橙個啲冇平？

老母淨係買車厘子

希望中國制裁美國靚牛扒

今次講野終於唔ON9

哈哈哈 慢慢食

唔怪得呢排咁多

#metoo

前個排係荔枝

我都係日日食
粒核太大粒要𦧲好煩
無核嘅話我日日食都冇所謂

我老母又買左

屌奶星，惠康依家20.9一磅

唉屌
我成家人都冇買 但老母啲茶客成日送
我依家重有成3磅要食啊
我唔撚想食喇屌你老母死支那
屌你老母啊！

要不是支那...

食食下，你好快變車厘子

食食下，你好快變車厘龜

好食
黎緊仲有咩制裁
好期待

簡單啲制裁橙啦
啲4012好撚柒鳩貴

食住車厘子覆呢個post
真係日日都買

多到帶返工做早餐
點知食完老母又買一袋返黎

日日買X2

制裁下牛肉啊，其他水果啦！最緊要有牛肉！

我媽都買咗好多 一個星期就買一大包

一於制裁DISPLAY CARD啦
我屌佢老母 大陸D挖礦狗一買買成屋都係

氰甙

媽日日買 見平就買 當飯咁食 成日講有益喎食多啲啊！

巴打，世界三大display card廠係曬台灣 要制裁台灣先有用

美利堅一聲令下, 禁止出口去大陸

應該要制裁台獨！所有display card加1000%稅！支那麼自煮燃發！

己經開始制裁牛肉

等緊靚肉

今日吉之島usda prime 牛扒 已由$68/100g 減到$55/100g
吉之島個美國食品節 勁多美國食品 又平又靚

真係，食開美國排，真係好正，仲要咁平！點會買支那貨

又香又濃又稔 但又唔軟爛 一絕

卑微要求，支那快D攪牛扒毛蟹龍蝦之類大棚野啦！！！！

日日放工返屋企食幾磅
個feel 勁爽

前排食荔枝 家陣食車厘子

今年未開始食 仲食緊龍眼ja

第三round龍眼
前排食荔枝食足成個月

龍眼雖然好清甜但真係無肉食
車厘子真心高汁，洗下就食得又多汁多肉

有肉 但冇汁
荔枝好正 但食到個人好火咁

食到叫車厘車厘

車厘子緐家仲平過龍眼

食住車厘子回呢個post

我唔食老母都要我食

屌 我已經食咗5日 老豆買完老母買 每次兩磅兩磅咁買 就嚟食到條脷都紫曬

我前排食到流鼻血屋企人先冇再逼我食

制裁雞啦。便一半我日日去屌

係咪天氣熱 啲生果快爛 先咁平賣出去炸

真心
乜7都黎晒香港

仲要減晒價
香港人先係最大贏家

最好笑係家母日日都睇新聞喺度屌美國

港豬真係要睇下新聞了解下世界大事，唔係cctvb d新聞，其實係習總話想香港食到平價水果，下旨叫淋病立法車厘子要平d

等車厘子升返價 佢咪又屌大陸

以為得我老母係咁買
食左成個星期

link呢？

原來藍莓都平就好喇

唔怪得日日有車厘子食
仲諗緊老母做乜咁富貴日日買車厘子
求制裁牛扒

點解大豆呢個主角。冇平？

呢家全世界搶緊大豆啊 大豆價升左成倍，點平啊

美國大豆期貨掉wo。唔好聽班連登仔廢up話大豆升。至少美國嗰批係掉緊。

屌 我都係

食住車厘子睇緊依個post
個個之前都有得食荔枝 我到依家都未食到
老母冇買

我多到用黎打飛機

真係咁平？明天去買

有冇制裁list
跟住個list好似一田大減價咁去掃貨

咁耐先有人屌依樣野
連登真係比班腥港人00後入侵哂

希望制裁iPhone

邊到有平車厘子賣 一日食兩磅都唔厭

屌 仲平過我係美國買

(一時3.99 一時2.99 清貨先平過香港1.99)

不過係美國有隻Rainier cherry好食過一般既好多 不過貴一倍

食撚多蟲

起街邊地下見到有粒車厘子

兩老日日買一袋（約三磅）BC 車厘子返來食，勁大粒，好好食

糖份好高, 會月巴

我屋企都係 一食哂就去買

加咗關稅，現在美國車厘子要成五蚊加紙一磅，BC Jumbo cherries 平一半起碼

爽脆真係好正

全世界都有得食，
係得鄰國冇得食

你要解釋佢知wo

新奇士橙有冇平到

好平咩？ 唔覺
超市都四五十蚊盒

真係，今個夏天食左好多次車厘子
以前叫親呀媽買 佢都話貴唔買
今個夏天唔洗出聲 差唔多隔幾日食一次

係piago買過rainier，一嚿水一盒，皮脆肉嫩多汁，佳果佳果

可唔可以制下橙，提子

支那搞事之後廿幾蚊

我老母除左餐餐食車厘子之外，仲用車厘子整左好多甜品，好似車厘子mousse, 黑森林蛋糕

唔怪之得百佳個個都搶車厘子

點解唔想食, 一向經過見到都會買黎食

金車厘正呀，香港個價仲好硬，80蚊磅

原來依家咁平

趁底吸納攞去炒先

安格斯

老母又係係咁買車厘子

想食其他水果

BTW

香港人每平買1lb車厘子
支那心就貴買1lb車厘子

但幾好食

今年好似荔枝 龍眼都大豐收
屋企現有大量龍眼存貨 屌

好食喎，食到停唔到口

瑪兒

車厘子最好食，又甜又多汁又唔濕熱，呢一星期食上癮

食極唔厭

未見到個po都醒唔起關貿易戰事
唔怪得依排屋企長期有車厘子

原來除左我 個個都係咁食

d平車厘子平左好多年，我重以為係大陸出

點睇黎緊愛SIR帶隊?

支那撚出到呢D精細水果咩

淨係識噴激素谷大D水果又唔好食又生

改食美國牛扒

車厘子加埋乳酪幾好食

唔怪得久唔久都有車厘子食 屌

多謝樓主， 等我返去串下老母先

而家仲要藍苺都平左近一半， 真係多謝侵侵

反而食緊紅肉火龍果

雪櫃仲有兩盒

未食過

荔枝龍眼食左個幾月

講真，廿幾蚊磅果啲狗也不屌

最近我都想轉下口味，聽講會制裁肉類，牛扒都唔錯

唔好咁快制裁牛扒呀
最近戒緊牛

我食香印提子已經唔想食

唔明咩意思, 好耐無番香港,
姐係香港人買多D車厘子,
大陸D人就要貴D先買得到?

強國幾時會制裁Royal級水蜜桃？

有啦 過多排應該有

D車厘子本身產量係出口香港+支那
而家支那收關稅, 支那市場價貴左又賣唔晒
出口商咪平左比香港(需求大>入口多左)

香港成為最大贏家

自釀車厘子酒

點解平？

上面講左

D車厘子本身產量係出口香港+支那
而家支那收關稅, 支那市場價貴左又賣唔晒
出口商咪平左比香港(需求大>入口多左)

其實其他水果都平左，不過車厘子唔擺得，誠哥做好心平比你地食
其他美國水果就算冇平，質素都好左
平時少見的美國牛油果老母都買左幾隻
以前食開墨西哥，而家美國同價

再係咁落去，美國水果搶左日本市場
日本水果唔知會唔會減？

不過冇左美國入口水果，支那人要食返支國產

（ＣＥ ＥＣＯＮ：Ｄ）

幾個月後啲蟲浮哂上水面

屌, 長發街市D車里子仲係40-70/磅, 邊有平過

出面2x
出去買啦

誠哥D 美國牛扒好似都平左
$37 兩塊我覺得好抵

法國紅酒生蠔 澳洲蘋果提子牛肉

老母係咁買
但我好鍾意食 一次過可以食磅
正

諗起麥兜老母

美國強
中國弱
=香港好

定律黎

啱啱係pk$23.9買左2磅
一野食晒

屌 制裁埋日本生果啦
唔差在

屌 想食都冇得食

制裁靚牛扒ok?

真係平咗唔少，不過都係澳洲嗰啲好食啲

支那人?

原來係咁, 平時好小留意幾錢, 完全唔識,
總知對香港好既, 爽啊

推到支狗全面制裁美國
支那人全面食國貨

美國人

點解冇得食?

鄰國自己有種。不過人地叫櫻桃

前排先1蚊磅

「我地中國」

樓主你地中國炸，我香港咖！

差唔多日日食
食左幾個禮拜

希望祖國制裁所有野

日日食食都仲覺好好食

前排荔枝，呢排車厘子，今年D生果食極都食唔完

食唔厭 車厘子士多啤梨每日輪迴

食龍眼食到唔想再食

龍眼車厘子
呢個月車輪轉咁黎
晚晚妹撚到我高潮

車厘子龍眼。輪住屌

仲有哈密瓜

我仲食緊龍眼

Same :(

唔止咁
大陸海關玩嘢
由以前抽檢變咗逐箱開箱檢查
扣足成個禮拜等你爛
聽講

我老母晚晚2溝俾我食

屌 我屋企又係